Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 447 賣現貨都唔肯派貨

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LM

留名

留個靚名

新燈箱

玩具街玩具lv

lm

Light box 邊條水食得深就起勢咁做

出咗新咩
Facebook唔覺眼嘅

1002

推一推文推返上去先

Weak

好喜歡她

到底唔派貨嘅原因

係咪大陸個邊班大媽開唔到工

應該係，工業區入面啲員工要公司證明佢哋無事先可以復工，簽呢樣簽果樣，即係一瀨嘢到時間廠要負責

利申廠佬朋友講

開機空轉扮工報上面話開左工(賴野就要賠錢 防疫裝備自費) 之後等班仆街再報上去就話全國開緊工 18號一堆天災果日好多廠話想燒中自己間野 即刻停工唔洗呃黎呃去

Dllm支那

55嗰邊一斷貨就係咁升

炒狗用高價收野

痴線
呢個國家真心好癲

放3500

真係多左人入沙窩坑

終於新po

聽上面開廠個fd講，開工要申報防疫裝備數量，口罩等等，之後俾政府強行徵用左

超人呢屌

Lm

我忍住冇入BATMAN
求佢THANOS派快D

推到派超人

見呢件leo chan琴日係fb
係咁收batman

我跳樓算

等到就癡線

睇完mandalorian 覺得ig -11幾正

有睇mandalorian都好難唔中bb毒

今次是買2隻BB送mando

尋日訂mando果陣問過ig11同重甲都未截

超人呢 我Batman 等緊佢

沙鍋無愛 但出得幾好

應該都仲係首日

屌 又淨係派marvel 改名做marvel toys算啦

見佢依排好似瘋狂收野

我4月3日13:10
不過4月2公開首日好似排到出街

我琴日睇完今日就訂咗

唔指呢堆重有MMS512 513

我見佢半架車果幾板都Thanos

可能分左兩架車第二架全部512 513

其實信和係咪無貨𨋢 咁多野搬搬到天日

天黑*

快d出

想收隻1:6 boba fett
上黎許下願
新定舊版好

Ep6啦
Ep5配件太多 玩唔曬

期待依個多啲

Ep6個地台係幾吸引
但係Ep5好似d塗裝又好D

係 ep5塗裝好過6
不過始終兩套戲啲色都有小小唔同
所以睇你想要配件先行 定地台行先
配件就雙頭盔雙jerpack雙甲等等

等左513好耐

Ep5
各方面完勝

利申：2隻都有

Btw 有冇人記得夾錢買沙蟲地台

仲以為ahsoka會搵zoe saldana做添
覺得幾啱比佢做

Mando睇嚟會變神作
不過ahsoka到咗mando個時間點應該變咗阿婆？

Alita 呢屌你老母

鏡面幾靚

而家先CAST人拍第二季
咁幾耐先有得睇第二季

本身plan今年同上季差不多嘅時間 好快
反而因爲支那肺炎delay嘅機會仲大
同埋我估應該中後期先有Ashoka

Howard

40左右
本來係走左去搵ezra 就咁睇可能搵唔番

可能佢同ezra一齊出現呢

唔會了官方都半承認clone wars先係正傳

好難講 你知kathleen kennedy唔理合唔合理
雖然mando唔關佢事

唔代表rebels劇情同唔到其他作品接駁
所有新正史啲作品都係計落正史
Rebels ge syndulla都同RO相連

依家星戰唯一希望係mando

因為係唯一一套kathleen kennedy冇插手
其他果啲 the force is female

from 鳩流區

15:40今個月唔知有冇

4月2 9點幾 有排
個日排到去酒樓

我4月2，15:16，希望今個月上多轉貨

呢日唔知要幾多水先派曬

4月20號

Fb 話Joker有現貨？ 請問大概幾錢？

燈箱？

TCOG - Newt Scamander w/ bonus part (MMS512B) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base.

幾號單?全派?

全派

岩岩收到email，SMS未收到

出左post 全派

Email唔寫日期的

個隻普通版黎

好似一水 全派 普通 ？

普通好似試過好多次一次全派

想收特別newt

Newt 同grindelward普通全派

套飛機師裝好靚

Mk7派哂 依家又咪係升返
無3000 唔洗諗

MK7過一兩年實火箭
唔可以比較

我都覺 絕左版 有人入坑後追自然升
望下隻mk2 無端端又火箭

閣下之前訂的HOT TOYS TCOG - Newt Scamander w/ bonus part (MMS512B) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

特別版都全派

好多thanos原價可取

唉 派第一水無耐之後+100收到平民次日以為自己執到寶 唔係咁心急今日就有得玩

Grindelwald 呢

好好啦, 我係第一隻入坑
高位+700入平民次日

9折可取都只係900
訂左bd,都諗緊收唔收黎玩住先

唉 頭先$900可取都見到

Thanos派到平民首日1點半 我都仲要等多大半日先到

我都有諗過加錢換可取
一諗到高位比左+800
廢事再蝕多200

未收到sms
想一次過拎哂加訂野

閣下18年12月27日或之前訂的HOT TOYS TCOG - Gellert Grindelwald w/ bonus part (MMS513B) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

都有了

竟然未全派

其實幾靚 開燈同熄燈都唔同pattern
但想問係咪要usb攞電？

有人PM我話+300

係

我諗應該有既但要配埋戰損先型

個盾跟戰損版出

期待GG展

加$300
等都等左咁耐 我都係繼續等啦
希望等多2 3轉貨就到我

我想問蝙蝠俠燈箱係咪重未出？
印象中見過下 但睇rb又無post

師兄幾號單

好似有

4月2

想收隻vision
等唔等2.0好

係咪未試過出戰損gg? 人手整唔計

話說今日現時點見到CW女巫已開2千6
好鬼下 其他會寫咩幾成新嗰D
係得女巫嗰盒無寫

想問一下之前係咪肺炎停產？
訂左alita好似無消息

但硬係覺得1.0條頸太長同條腰凸咗出嚟好核突
不過佢出唔出2.0都係一個問題
女巫都未有iw版

睇下Wanda and vision 入面個造型借會唔會出

dx13 阿諾隻眼盞燈唔著可以點點搞？
唔知有無得換電之類

驚佢得西裝樣
想要佢平時個樣
候活你可唔可以出2.0有燈

Ebay搵到咁大把sb好似重未有

幾時GG展

支援

鳩流區見到
係咪又係啲用hottoys 做版嘅副廠野

幾正 有啲想入

28號名古屋

1/4坐係燈箱 應該會幾正

1/4好似太大 1/6就岩岩好

我就係諗住咁樣擺 不過係企上去

但唔係都係冇新野咩？ 佢個poser 好似冇

肯定唔會有2.0
我記得1.0賣咗勁耐先賣得曬

唔覺得hottoys 會中咗次呢d伏

Th之前長期有貨
同蜘蛛俠電魔一樣

都算好過quicksilver
起碼叫賣得晒吖
佢改好啲會有人要嘅

唔知快銀重要賣幾多年先清囇d貨

出500隻限量戰死版灰vision

marvel 強/弱化角色真係好勁，明明vision係ca3同a2咁勁
去到a3就成個廢人咁

今日想去仲見到有幾盒

冇計寫得太勁就變咗jl大超
其他人唔使玩

Fire toys 女巫？？

見到副廠出，hottoys好大機會rerun

Th買？ 見到有個人買左mk50 即場開啡盒

巴打靚唔靚仔

激突

普通淘寶頭
普通淘寶身

係
check齊唔齊件嘛

巴打好靚仔

屌

因為戴左口罩

Captain marvel 幾時有

hehe

睇返上一轉派已經係六星期前

個頭同件褸真係超唔掂

She is retired...

係，見到即刻放咗

請教下大家

我隻batman一開盒
個頭就有啲花係咪正常

換頭換衫咪得

情況如下

仲要畀錢換頭換衫！？

明明件衫冇花
得個頭有

唔洗理冬凍洞東動個傻撚！成日放個幾隻垃圾BATMAN JOKER上來打飛機出晒名ON9無人理！！
1M JOKER頭！！

無計啦 1/4 同1/6都出到咁
一係就入EB個隻 如果唔係真係唯有自己換
最重要係 你市面搵唔到一隻出得好過佢

我第一隻買
好多都唔識

請多多見諒
個朝十點上去排
好在買到

其實你youtube search下人哋d片睇，睇下人哋嗰隻個頭有冇咪知囉

寧願唔要，多個位擺其他算

罵戰推po模式

有貨到都唔係好想出去

下星期可唔可以開Marvel吖

醜唔醜怪自己放比自己睇！！英文都唔識1M JOKER頭！！改完都無人睇得出個下好笑

我想佢出白卜庭阿！

係囉有心既上網睇人開箱實留意到
呢啲問題真係睇撚到厭

已放棄

開Marvel+KFC

下個星期出白卜庭 再下個星期出女巫
你話好無

Mantis 同drax ok?

Ok

Long time no see
Miss me b?

推到咁快 原來開緊戰

葛林戴華德原價都要求人

我寧願佢唔好開

Newt

突然發現就快 2020 q2
Endgame/ffh 有好多都係聲稱q2開始派架喎

有疫情都唔怪得HT 產能大減

Qui qon, Director Krennic

ffh唔係最快個隻都係Q3-Q4咩
eg delay就緊架啦
上年5月中訂個隻85本身已經話要21Q2拎再delay22年先全派

Cody

我覺得點DELAY都至少一個Q架喇
已經變到有就有 無咪等下囉

疫症蔓延到咁，唔諗玩具準唔準時喇

冇人放系列

過幾日開紅女巫啦

另外想問Groot 係咪好少人放
見親Groot同火箭一SET 都要成3000
但火箭係A4又單獨出隻
依家想要Groot好難,但唔買呢SET佢都好難出A4版
等GTOG3 佢又變大

2019 Q2-3:
Han Solo X2
Gamora

2019 Q3-4:
Ant-Man
WASP

2019 Q4-1:
Alita

2020 Q1-2:
Qui Gon

全部delay 架啦

Han solo應該x3

唯有唔玩兵 反正深坑黎

想原價收Qui-gon有冇機？

呢啲時候難講，搏有人要錢套現

都係

唔係咩熱門角色輕鬆原價收

想收番ewok

想收番leia

Endor？

Cody krennic都冇乜人放

等現啦

我隻darth maul等得好苦

咁諗就錯
就係因為冇乜人訂
所以最後都係炒起
好似之前隻Tarkin 咁

最衰上次th無散裝賣 焗住要人買set

大陸廠：we are in endgame now

唉
Set 裝我都屌呀
隻Ep4 Vader 已經甩皮

我個陣望住最後一盒比人拎走左
之後就再無賣過

原價其實抵玩
而加炒貴成千幾蚊

Qui qon 可能會多啲人訂，始終Jedi
但兵／軍官真係訂得都係自己想要

大半年都未截
多極有限

你真係樂觀，我就預推遲一年

講開Vader 出唔出到ep6嫁，仲有隻ep3
Ahsoka cast 左演員，出嘅機會大左
Sw下隻會係乜呢
覺得後傳出得7788，Mando s1又好似冇野出

個時皇帝都係

希望到時可以承巴打貴言
唔係啲咩熱門角色輕鬆原價收啦

皇帝好似半年
但首月月尾訂單要等到最後一水先派

侯活多多都出

個時yoda 都係

Ep3 已經cancel 左 1/4
依家唯有等1/6
Ep6實出嘅 出完luke到leia 可能下隻係佢or solo呢

好呀

冇玩SW 嘅人真係以為SW 隻隻插水/原價收到

其實係之前Ep7 堆兵多人炒又冇人要插咋嘛

1/4就算喇，死到咁，仲出第二個ver咩
留明睇gg 1/4 死貨

有呀好似 不過極速消失
去到得返set裝就冇買到

散裝未見過 去到得番set裝
無記錯好似係睇fb睇到 擺左一兩日先有人要

其實隻qs013真係出得好好
靚女Vivi雕到好靚
可惜蟹到⋯

因為得marvel賺倒錢 其他野ht都係蝕住出

個期iw多新手入坑，以為隻隻ht都炒
個個要全餐
隻maul又係，死到th有貨

Ep7個時啲人以為香港會大熱sw
點知煲唔到

放工即刻仆過去話單裝賣哂
而當然轉個頭好景嗰條友已經喺fb放緊

Mando s1無頭雕最少仲有armorer同death watch可以出
仲有用s1名義rerun啲兵同隻撐船R2

出反重力車同scout troopers
打鳩baby yoda
屌講開r2 ,3po

scout troopers連車豪華版 exclusive件比斜咩袋+baby yoda，可以比ig11重現s1結局果幕
然後跟住好似baby groot咁每個主角隊友跟唔同動作表情嘅baby yoda

好期待想知今年下年仲會唔會咁多人爭做會員

想要谷屎樣baby yoda

邊到有得睇cancel咗啲咩？
Ashoka計埋出場時間我諗隨時出年依個時間先開訂

Ep2 yoda dooku, ep3 obi wan 同dx darth maul隻隻咁靚都係好快見原價

Cosbaby個面具竟然啱黏土人隻Joker用

又話之前派cm派到依家都唔知去左邊

派緊首日

憑記憶
Mando s2好似秋季就上應該會早小小開訂掛

吸取教訓睇完晒先訂
好在睇完第二集就決定唔訂啡甲等銀甲

唔知等到幾時呢....

真係唔洗急 猴活放棄ep9出曬堆mando
不過條大隻女唔知出唔出

mark 6 呢

cara跟多幾把槍同隻飲茶baby yoda

話說話 dx版銀甲個兩隻baby yoda有咩分別

又上mms513 from fb

類似依2隻咁動作唔同，嘴角表情唔同

唔該曬 咁可以送一隻比人了
要兩隻黎都唔知做咩

上夠未

其實個造型啡甲都唔錯
係銀甲有太多件比下去

配啡甲

Yoda obi wan我覺得一般水準
Maul 同dooku就真係靚

想問下各位...
FIRE TOYS 質素..如何???

上夠

大隻女會唔會驚無咩人訂

除左為左全齊

垃圾 用HT影版 出到來垃鳩圾

瀨過一次嘢永不錄用，隻貓女真係屌鳩佢

其實啡甲啲戰損幾靚，但無咁多位擺
二揀一決定要有baby嘅銀甲

yoda 無眼神

都幾無神下，睇下會唔會出ep3

希望會出

同ep6 Vader 一樣等

買過bane 又ok wor

淨係儲有saber 嘅角色 yoda 同 vader 都係目標
Mando 可能S2 後有dark saber 所以等新

新Post 留留名

頂. 7左. 自膠.
sorry **

wm mk1 2.0 rerun

整到我立即上fb睇以為rerun

唔係喎
mk 6老翻出果幾日
rb真係有現貨喎

人生滿希望，我等⋯⋯

最正wm

anikan 都好撚正

都係 話曬把野係族傳之寶
比佢渣番都好應該

Asoka 都係目標 不過唔知出到黎咩樣

2020一定中‼️

wm mk1 用neon色rerun左

唔計呀㺅活

師兄咩事啊???

Rebels 個look掛可能
不過佢本身都好高下

男同女應該有所不同.....

一出老翻...
TH 即刻有啡盒MARK 6 賣...

搞到我心郁郁....

加埋Hea toy 整女人頭真係世界級hea
我驚認唔度

星戰個啲算好架啦
leia同ep8 rey起碼叫做見得下人

leia ok rey 得一隻ok

親生仔邊有得比

sw d衫真係靚d

好似仲要係sp

好想猴活出clone wars

親生仔唔一定有特權嘅⋯

Leia ep5同endor都唔錯
不過leia啲look好似出曬咁濟了

Ep9 training

hello jason leung

我唔玩sw
只係每次去完rb後有感而發

有無巴打知1/4 mark3 dlx派到幾時？想收保養單

下下加水印

拎淘寶貨，扮晒自己出咁

九龍制作結果大部份同人訂唔係自己制作

不務正業HT

笑L到我

靚到仆街
天價野

開訂到而家仲未派最耐嘅係邊隻
Han Solo 後生定gamora

Hb 好似拖左差不多兩年

應該之前superman或者1/4joker耐啲

唔知7000埋唔埋到單

小宏 你最近還好嗎

講緊接兩萬四

Endgame 果堆挑唔挑戰到
不過我寧願佢拖耐啲改返隻cap比我

自爆

想講到而家都未派第一水，暫時最耐個隻係邊隻

應該gamora

我又諗起CALVIN KWOK....

睇返係gamora 5月頭開訂
Solo 5月尾開訂

其實訂得都想佢出好啲架啦
最後一次都出得咁垃圾
佢繼續咁Hea真係出埋mk1 同女巫就冇客㗎啦

最後比人$3700要左 好抵

唉..無計..
一模多用..
真係其實係D23果隻
係無咁多配件比你.其他一樣....
我等女巫算...
MK 1 覺得佢唔會出....

頭先見到 忍住左冇收

有冇後悔

又冇 留返啲財力同位 遲下收Rogue one算

屌
好耐冇見過高質GIF

Ep5 vader靚啲

要我二簡一 我會簡RO

原裝果件會老化，生黑色一點點，買二手既話要check清楚
圖呢款應該係eleven出既，cutting同ht原裝一樣，料轉左比較粗身，硬身既布，而家要搵應該幾難

呢d陳年野，又小眾，應該都幾難搵，你試下徵
當時正價200左右，你參考下

20蚊影張說明書比你

咁花生概野
呢到竟然無人講

我都覺得奇 諗住唔駛比link 大家都知咩事

上面好似有人講咗
不過冇人討論

上面#413唔係有咩

完全唔知

條炒狗食相真係
仲衰個炒cosbaby個班

[img]
派課未呀呢隻

其實佢肯send個email問返ht果邊應該都會比返張說明書佢

打錯字又冇不推文又唔做research

佢肯上黎依到問實有人影比佢

上兩個月派左啦

我張單14/04/2019
但未收到通知，係咪作廢咗？

唔好做伸手黨
未派 派貨等收sms
不推文回覆

Sorry ，因為係新手入坑，唔係好識

都唔知係咪啲廠同cap有仇
Shf就出到陳豪咁
HT就同一個模用幾次
佢整得似就話啫
出官圖已經認唔到係邊個
好心佢就改下頭盔樣隻眼啦

明明RDJ巴都已經個個po都係開頭擺曬D資料係度。都仲係要伸手
用下對眼睇下先好冇？

點會唔出mk1

點解star wars 又炒番起 入魔Anakin
呢隻係高汁
但見宜家叫價成3000
咩事

條友真係好撚肉酸
唔知佢遲啲交收會唔會比人當面屌到仆街

$20我幫你問問

多人追

真係有人收咩

上星期隻batman都有人放3000啦

好似無
只係好奇 做咩叫價咁高

邊一隻係同模 ？

見有炒家收2600

我講緊個頭雕
真人樣就aou用到而家
上年俾人屌完先改
頭盔樣就cw用到而家
其實我寧願冇得換嘴
換完之後拉長左塊面好樣衰

錯了 真人頭係由ca2用到宜家

我諗住AVG4 到手換AVG2 個頭盔頭落去

諗緊會唔會同件衫有色差

屌 重用到唔記得用咗

我覺得條撚樣
會換第二個ac
再復活

岩呀，個頭重用 又唔係靚

佢再唔出。。。。
真係無哂熱情。。

頭雕好似用左幾隻都係果1個頭

所以今次兩隻END GAME既CAPTAIN都用唔同頭
不過都唔係好似尤其 2012果隻

但係點都好過頭盔樣先啦

市場貨少咗自然價就升高
尤其係SW入得嘅都係真fans
唔似Marvel 咁多忽然fans
過一排就放番出去

忽然fans

1/4邊隻Ironman最好玩最靚？今日啱啱出左B仔想收返隻放電視櫃

Mk3 or 42

係咪剩係出過42,43,45同3？

Yes

Bw延遲上畫 咁hottoys又唔知幾時出了

Mk3都幾好，但唔知會唔會出Mk2

開完訂又要等2-3年先派貨
咁不如收mk3

大家有無幫襯過皆旺1樓果間駅station ???

賣黑警figure不了

見到fb最平都5k

Mk2會出喎，展覽已經出過mk2 1/4

展過=/=會出

最好例子

應該都係今年動漫5寶之一

又要排隊了

今日仲有動漫咩

洗咩排 依家大把原價單
今年唔做傻仔排 排成日

呢個真

今年到而家都未有MARVEL戲上
點會有咁多人排

我排首日上午，隻火箭同IP已原價
得85BD企得穩，不過全自用無咩所謂，快啲有得玩

動漫節搞唔搞到成問題

真正既毒漫節

搞唔成 逼ht轉網上訂購

都會開walkin 唔洗排到仆街

我淨係想第一批拎到
12點幾唔知有冇得飲頭啖湯

首日12點一定有

睇fb講
又上thanos 同gallert

上極我都未拎到

排到落地下個日都唔知要幾多水

見到咁 諗起85同49
有排都未拎得

尾水個班分分鐘 買現仲平個自己訂

依樣真 人地玩殘都未派到你

超人呢

其實排到落地下個日會唔會有一半人淨係訂隻85唔要thanos

蟹就一定蟹架啦
睇下減到幾錢者

希望次日全派利申平民次日9點幾

Gg俠收返隻紅黑gg定紅藍好

小朋友先會揀

想睇sw出乜
上年冇sw

1/1 or 1/4 baby yoda掛
上次fb好似有寫整緊1/1

四寶dark rey
六寶1/4 mando+yoda，會場版多個yoda表情頭

咁快出1/4mando

Vader1/4都蟹到咁
1/4 mando

ht之前出po話baby會出齊1/1，1/4，1/6同cosbaby
有1/1，感覺上1/4唔似會自己單獨出，跟1/4mando一齊出機會好似大啲

如果一齊岀
到時可能好多人取走baby yoda
放mando

係
不過咁諗都幾正路 始終1/4 同1/1同時出真係無咩特別 同埋1/4 baby yoda應該好撚細隻 應該大部分人買1/1多（樹人仔咁款真係可以拎出街影相）
但如果出1/4 baby yoda焗住要你買埋mando
咁set野應該好貴下

佢有得訂副廠隻女巫...

副乜嘢廠老翻就老翻啦
同之前stanlee mk6一樣，無攞版權仲要翻ht模出唔係老翻係咩

我夜晚10點

無計啦..HT果隻咁貴..點追..SO SAD

兩隻都唔入

其實唔係1/4先係樹人個款咩？
1/1應該好大隻，參考sideshow 個隻

你岩
真係好大隻 40cm

追唔到就玩翻版

咁你溝唔到女係咪會搞gay

祖儀威威🤣🤣🤣🤣🤣

哈哈哈哈。
差佢。🤣🤣

老翻粗玩。
玩到謝ht應該會出

等比例嘅配件會唔會就係粒銀色波

在正式推出前，Hot Toys透露其1:1 原大比例The Child除了备有可动关节外，还可以搭配等比例的精致配件重现剧集场景喔！看过实物的绝对会想把「他」拥抱入怀！敬请留意Hot Toys最新公告吧！

sorry得簡體字

條頸鏈

想問下美隊個盾牌退色係咪通病？

隻青蛙

清咪撚send佢出嚟啦

ON9

收到好多嬲嬲.

自重ok?

兩件垃圾

如果有埋個倉仔 真係

成班admin 9下9下
出post要你跟格式，但我見過好多無跟都照批
又成日話人入嚟炒賣(炒狗係煩嘅)
咁買賣gp係咁㗎啦

佢搞咩畀心屌？
雖然雞格

1. tvb
2. 扮fans呃views
3. 求人原價放炒價野比佢

4. 做作，on9

屌那星，第三已經係死罪，仲要咁撚扮野

廢撚事彩條傻鳩block咗算數

WW84延後到八月中上
唔知HT上半年會岀咩呢

Star Wars

Rerun!! 啪啪啪。。。！Rerun!! 啪啪啪。。。！Rerun!! 啪啪啪。。。！

Thanos 係咪派到4月1號 1點 就停左？

wm84同bw照跟原定schedule 五月出隻跟trailer造型錯配件嘅，到套戲八月上之後出多隻啱配件
侯活依排興咁做

第3樣無得救。。。
吔屎啦你.jpg

4月2 1:30
但琴日上咗啲貨，今日應該會郁下

fb....果個mimi lo
有人見開post寫明 唔賣比佢
佢有咩on 9野

原價賣比佢。叫佢陪訓一晚無限Q

借hottoys博多毒撚睇心諗jm9
仲要話自己其實都係玩具撚 紆尊降貴咁 ”我會去旺角交收ga”死屎la

1/4蜘蛛要唔要啊 臭雞

去旺角開房就有佢份
尼啲3線 tvb...🙄🙄🙄

真係以為自己係星。。。佢乜都唔遮行出街都冇人理la 佢真心冇乜自知之明。。。

唔知派到幾多日

你幾多號單？

我4月中單 加100換左可取單
玩緊

依家追單真係最平

20樓都借比佢拍片 仲要要上office拎貨
睇黎ht有同佢合作

我有畀你屌架！

出面有POST 講過話TVB呢排低潮
你借YOUTUBE炒番高藝人既人氣再推高番TVB收視
但早兩年網絡挑機TVB又侮辱班YOUTUBER 而家又想借YOUTUBE 上位
所以佢拍既片好大機會係TVB工作既一部份
咁隻臭雞可以上OFFICE 9成都係TVB幫佢聯絡
咁HOTTOYS同意都好正常

好抵玩
而家d ht咁平都想後追返

但iw groot set無乜人平放

前幾日見有人放2600二手

唔出奇宜家cctvb多左偽人拍youtube，比著以前邊會比班偽人自己拍youtube搵食，係好奇在ht會搵呢條女幫手賣廣告

都似啦

咁係代表hot toys冇sense去protect自己個prduct image 呀豬呀狗都拍得

係....都on99🤣🤣🤣。。。

錯. 佢係啊雞

咁猴活覺得主要消費者都係毒撚(玩FIGURE)
搵"女神"去做PROMOTION其實好MAKE SENSE

佢可以叫做女...
或靚女..
但絕對唔係女神...

而家有閪都叫女神架啦
會打機/睇動漫/玩FIGURE 都叫 宅男/毒撚

就算搵女神 都搵d high level d呀
係自己條片叫人原價放野比自己真心好cheap

屌你HOT TOYS咋
唔通搵張曦雯咩

咪一樣tvb

唔可以食到咁廣咖...

好記得叫人放紅女巫比佢..仲要原價
岩啦..而家出老翻...
快D入啦

TVB 近尼幾年女黎講...龔家欣幾好..
同埋東張西望個利穎怡...

Hot toys做到全世界都有人買 一間香港公司做到咁 其實唔易既

當然係勁啦不過始終都係玩FIGURES
冇玩開既人根本唔知HOT TOYS既存在

今日，很平安

無貨派

咩令你覺得冇玩figure既就會唔知呢？
所有唔玩figure既男仔frd都識 係好貴既figure

我同人講買FIGURE 冇人知係咩黎
尤其係女人

我都係想正常價收齊cw系列就收手
點解仲咁高企

今日派下貨啦屌你老母

派超人啦

咁你用女性做例子 真係冇得講 我放棄了

但我親眼見過有個女仔同另一個女仔frd上20樓
偷偷地訂隻2012版美隊比男朋友

咁好彩，我+150都冇人PM我

我想問下hot toy cosbaby有冇咩網可以CHECK 原價?
見到信和有D有特價但都怕會係炒價買貴左

尋日上左紫薯

都唔知幾時拎到tim啊...

點解人地女朋友咁好
我玩到要跪玻璃

一句到尾 安全感
你人工幾萬一個月 屋企千呎
你女人點會煩你 攬住問你呢隻咩黎tim

女人係睇你總身家唔會睇你幾萬一個月
屋企有錢收租渡日 游手好閒都冇女人會投訴你

Anyway lasame logic姐

尋日上左Thanos
今日係郁下啦

根本全部人都搵緊CCTVB著數
隻雞就又可以谷人氣又有糧出又有公司打點同靠關係聯絡, 仲可以當鋪埋後路
猴活唔洗出錢就有人幫佢宣傳, 何樂而不為

結論係CCTVB等執啦傻閪

可能重係上次個日期 但分兩次送

都好難執
好多廢老藍屍睇
中共增加維穩費養住佢
只可以希望佢洗多D支那維穩費

其實係我有太多興趣 講到我包二奶咁

原本諗住買俾男友，但散咗，放2012美隊單+$500

我見到原價/ 低過原價都唔入得..
一拎個銀包出黎..正想比錢..
就比格離大大聲講...又買啊?
即刻要收返埋
連比錢既機會都無

尼個故事好令人懷疑..

上大媽

咁聽話既
佢叫你企就唔好坐

失禁式上貨

因為知道一比左錢就...
出事...唉..
野又無得扑...
又要咩都就哂佢
好似強迫症咁..好撚壓抑..

上啦上啦..
利申: 無訂

飛左佢
企番起身做一個真男人

首日7點預備

首日17:16 單準備

我女朋友有時會哦一兩句 但係照買都冇再出聲
Ching你真係慘啲

做人都係求開心
溝條女咩尻都就哂佢搞到自己唔開心
不了

Cm deluxe呢

幾時派大超
首日7點

閣下去年2月8日7時半前訂的HOT TOYS Captain Marvel (Deluxe Version) (MMS522) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

派多2個鐘

即係thanos冇派

個人興趣都唔玩得 係慘既

大後期單，有排等

皇恩浩蕩

識派舊野唔識派新野

買/玩具都要俾人管。人生已完

7點3

我6點單, 冇收到email冇收到sms, 係咪照去拎得?

次日
希望收貨果陣未中肺炎

miss左
不過2手怕隻groot更易斷腳

真 我識果d 女都知貴野黎

聽日過去訂GGGG 同洛克人

MMS 522呢

我隻差兩分鐘嘅cm dx終於有

Thanos仲以為會再派

理想同現實

其實有冇人同我一樣訂撚到唔記得邊張夠期派貨, 佛系地等?

收完darth maul，好想收埋qui gon
但呢隻好似好少人放

又講

darth maul 低過原價收？

每日都好期待佢有咩新logic

原價 應該入thanos 定mk50好
得返1個位

Thanos
之後再等85好過

如果一隻thanos都未有就一定係得bd thanos啦

利申中左ht伏 3隻thanos都有

入Mk50
Thanos等bd

唉..所以其他師兄其實好幸福....

唉..講咁易咩...

買完有排哦....

子華說....
食得咸魚.....

唯一興趣...

後生就不了

出後生anakan

零性趣真係

3位佔好多位下

到貨到你咪知

😉👌🏻

出windu喇
一係3po
Ep3 sidious yoda

冇計 鬼叫新個隻正咁多

各位師兄 小弟想買隻mk85會場版 請問有d咩信得過ge途徑可以買到

我會同佢講 我都係得呢個地方洗錢姐 其他地方都勁慳

好多

唔識唔可以問？
討論區唔可以討論？

廢到咁仲咁大聲真係第一次見

第一次唔識虛心問
有請教有唔該

唔識開聲問
廢有咩問題？

唔教的咪唔教
有心教咪教

你未做過新人？
一出世咩都識？

風起了

一隻thanos都未有 bd個地台同個表情
如果唔delay 下年Q1-2到貨都叫可以等到下
不過依家有現貨同平1-200好吸引

放心 實delay

買現貨玩 再訂埋bd
到時蝕幾舊放左重甲版玩bd

睇你鍾意咋。
個人實揀50

Thanos戰損甲同個頭夾埋好似戰敗咁。。。霸氣盡失 不了

我都係3隻

咁佢真係戰敗

都係不過買Thanos都係想取其霸氣 所以我唔會想買戰損

打唔成風

今集rm黑社會

所以出bd個時我屌左出嚟

但係個晚就上左去放低1000蚊

我訂bd版就係想睇佢有幾失敗

SAD 黎架
咪信班仆街啦

謝謝巴打教導

我好鍾意呢隻batman
好想佢最好

而到淨係可以討論價錢架炸

依加手頭上既單都未入紙申請入境

原來係咁
受教了

花左當戰損

佢成身唔花
得個頭花

上網睇人地都係咁
不過花係唔同位

喂你又真係信

乜又唔係架

人類只會相信自己想聽既野

唔識就信架啦

信咗又唔會少忽肉

佢信？

你咁樣 唔洗再上黎問架啦
以後一律當sad 搞掂

比佢發現你死硬

除非棄盒
如果唔係條女有心唔信你要捕你 一google都知

20樓咩情況

話交收一SET買咪得囉

可以有咩情況

最有霸氣其實係背心仔配手套 eg thanos已經係俾人打

岩呀 Ching
最有理想既反派

訂完GGGG 過去望有咩買 但無咩特別

幾時先出da姐呀！！！

千幾蚊貨仔 唔係缺件 爛件就數算
玩到驗屍官咁 屌

未玩過
一手買野想力求完美有咩問題

你可以沒要求
唔等如人地唔可以有

咁你拎左上ht未

無問題 純屌你玩到驗屍官咁
記得攞顯微鏡睇真啲
14日內攞番去保養
最好成隻攞

沒拿啊

好多巴打話當戰損特別啲

先知原來可以咁玩

同埋係我第一隻買
好有紀念價值
唔捨得換

第一隻唔識問下就叫驗屍官

學到野

打架打架

好撚odd

俾多兩個字你 見習驗屍官

沒啦
買一隻咋

應該唔買第二隻嚕

放心你依隻特別版佢唔會換比你
佢會送返上大陸廠整完三個月後比返你，比錢個陣staff應該有講架喎

好似係喎

特別啲都幾好啦

我打算訂自己個頭雕換入去

做真特別版

a3隊長襯戰損盾又ok喎

如果頭雕染到啲色素，有冇咩方法可以補救

美源髮彩

當咖哩雞戰損

Vision

淡既睇下擦膠得唔得
太勁既野怕你個頭都甩埋色

汎合金🦅大鵰

我反而睇開箱片無事..

「隻隻ironman都係紅色洗唔洗咁多隻」
食屎啦八婆 你啲唇膏咪又係隻隻一樣色

佢無買化妝品.
佢都唔洗錢既...
所以無從入口

Hottoys 出唔出尼個版?

Thanos可取單跌到750 自己個張都未拎得

重要係vip單

猴活再派下啦

想放左張戰損換返張重甲可取啊...

靜到變coldtoys

再派落去會插幾多

唉, 唔好講
我都係差30分鐘

留個名
差d唔記得自己有玩HT

End game 啲單原來已經揸咗一年

而家先知玩HT 已經唔係最慘

點解要咁做?

你撚有錢咩 千幾蚊都咁撚緊張， 又要驗屍又唔撚做功課， 問問問問問

當時85同thanos一齊開訂，太多傻仔順手訂埋

HT唔出BD版既話 呢隻唔駛咁慘 佢係值得keep
如果HT係跟埋戰損套唔出多隻可能大把人後追添

你睇下iw thanos

無諗過佢出戰損
戰損手套85BD又出左
本身套甲都有戰損？
依家咁出兩隻 真係玩鳩人
Thanos 又咁大隻
利申4隻都有

想問下Iron Man啲半身像抵唔抵玩

係 keep三隻真係太癲

變左三揀二一定飛3.0

三揀一就飛2.0 3.0

戰損既話會諗住擺咩Pose
利伸重諗緊訂唔訂好

梗係跪低 end game pose
前提跪到的話

想佢坐到舊石

舊石太矮坐唔到

墊高舊石

諗起個派貨日子都傷心 有排等

仲有冇750 vip 想收

上左咁多thanos都唔郁既?

Ghost rider 唔係骨頭手嚟㗎咩
利伸淨係睇過Nicolas Cage果套

海港城港威大廈有人確診

Rey係BB8嗰款?

Agent of shield 個隻得個頭變骨

嗰隻麻麻哋

隻隻都麻麻地架啦

有bb8嗰款有啲興趣 但只係對Bb8

rb sb啲staff好似會兩邊走

之前炒到+1000好撚好彩忍左手

玩住重甲先

係rb sb th 三邊走

玩左陣隻thanos已經俾把刀刮花左隻手

頂

呢d野。。。。。。唔洗上網同人講ga wo

呢度除咗價錢真係咩都唔可以討論

買咗個玻璃櫃,一層就擺到兩排hottoys, 有咩方法可以墊高後面嗰排

但有咩討論價值你拎住盒hottoys拎到好攰又上黎講咩

亞加力膠架

可能人地都係好心提下好易花姐

真心我覺得有返咁上下人數玩HT嘅都好撚mean/奇撚怪怪

討論價錢會比人話炒狗
淨係可以討論幾時出貨上貨

今個星期好似無開過訂..希望今日開啦...星期5...

寒冬，開乜都少人訂

唉...SO SAD, 覺得下一隻MARVEL 會係...動畫蜘蛛俠

我估係女巫

大家最愛的starwar

36cm Tall
睇來一定過2000了

2630

Thanos幾高

比想睇中平喎

36cm剛剛等於Hot Toys 啲非合金個彩盒咁高

架BB車呢

好大隻反而唔cute

以為有袋同船仔...

咁樣即係有定冇

下星期dx版

見佢有張有埋個袋

會唔會訂完之後出船仔版

應該冇跟
遲下再一陣再開訂BB車同袋

可能又一千訂DLC

識搵錢

一開始以為2630 係跟埋BB車同袋

上埋隻船高多30CM
撚有位擺

差1/4未出
1/4會賣咩價錢

Star Wars 佢肯出外國大把人買

正呀 Peter b Parker

2600跟架BB車同袋

冇玩開可能覺得貴
但1:1系列從來都唔平 呢隻仲要有可動
所以係超級抵 純粹要考慮空間問題

條頸鍊可以自己戴

其實呢隻1:1如果連埋BB車根本可以當藝術品擺喺屋企。。。啲鬼佬大屋企最鍾意放呢d野

尤其是star wars 佢哋好鍾意儲prop replica

如果唔係呢個表情應該9 衝左

或者spider gwen都得

上嚟分享下玩玩具心得都要比易筋俠串
最好就討論返d角色炒到幾貴先滿意

等1/4算

太貴啦，點買得落手

想知除咗衫咩樣

應該幾錢

諗起琴日有人post thanos裸照

36cm又唔係大嘅，1隻1/6size

我覺得千七八度合理啲，隻野都冇咩function，又冇發聲又冇發光

係出呢兩隻嫁喇

一出果下 我以為係1/4添 重開心左一分鐘

2630又有得可動，點都平過sideshow好多
宜家去訂先

差唔多啦
望下隻VENOMPOOL細隻過佢重要再貴多啲啲

隻膠手套都2000蚊起跳啦
呢隻有雕功 布料 植毛 仲再開新模可動 差唔多啦

但真係貴同埋得個擺字
拎出街厭太大隻

我都等緊1/4不過唔知會唔會出

痴撚線
真係打算拎BB車推出街？

帶出街食飯

發光？

我冇話要隻野發光，我意思係冇特別功能姐

我全都要

拎出街做乜鳩

大大聲笑咗出嚟

影相囉

baby groot都大把人拎出街影相啦ching

不了，留返比鬼佬買

影相既話1:1咪最正 唔駛就角度
2600其實唔貴 係就係同其他1:6一樣高
但呢隻橫好多

當佢BB 咁湊住佢出街

咁樣入落袋凸個頭出嚟嚇鳩死街啲人

Baby groot 當年幾錢？？？

好癲, 攞出街

1:1真係要湊仔咁湊出街
係就係唔洗就角度 但唔方便

屌 講緊拎1/4 做咩講1/1

好正
不過依到好似好抗拒

點解唔開gg俠

個袋好似吸引啲

但又唔俾埋

件衫同條褲同howard 張合照一樣
一早佢就知
唔知佢見唔見到紅女巫/短髮cm呢

出1比1老Yoda就有興趣，可以”咩”佢出街

真係有袋

以為唔洗叫人原價讓畀佢啦 上一上侯活office就有 知咩事啦

howard : 入一入黎我間房慢慢傾. 慢慢玩

以後唔洗買啦.直接上黎拎走佢

死八婆垃撚圾真係多撚謝晒
本身諗住訂, 見到佢個閪樣即刻唔想訂
又慳返2千6

放Baby yoda係屋企 屙夜尿會唔係嚇親

一陣無那那發光

即刻唔想俾猴活賺

隻眼大到反光 可以照鏡

大家好，細路想問下85個頭係咪已經更新左

（第一張圖係facebook新相，第二張圖係官網既相)
好似有d唔同，有無人知道

佢好撚趕客

BABY YODA 咁大隻應該主打歐美市場
香港有咁大個位淨係放隻YODA應該唔會好多人

師兄知唔知邊度有得買?

fb啲group睇睇

其實唔大，佢36cm，一隻ironman都 ~32cm，計埋個身頂多佔兩隻ironman既位

JC H fb
比相像中大 好多隻雞腳

對比下都是2千幾 唔算貴

有邊隻1/6唔係 請問？

都係無頭髮
耳仔條罅好顯眼
寧願佢無得換耳

講緊拎出街影相 話說
所以請睇埋下文 同埋唔好又好似個巴打咁唔睇字就一味講1/1（明明講緊1/4）

官圖好似有頭髮？
不過希望唔好又好似yoda咁易甩

官圖有

唔係有咩？
【可動版原大The Child足本還原表情造型 逼真打造皮膚塗裝與絲絲植髮 】

呢隻唔洗入櫃
可以封塵當頭髮

sorry 清
係我誤會咗
無心引戰

屌呢個好笑

其實派唔派貨佢都照開訂，咁點解有人話唔派左貨先開訂好

隻閪手膠到震，冇得同sideshow比
已經分唔到佢隻手錯size定個ball錯
抑或兩樣都錯

大家差唔多價錢sideshow果隻雖然唔郁得但係質素高幾班

見到條臭西當堂冇興趣

淨係cctvb加冇腦已經死罪啦下嘛

睇返喜羊羊算吧啦 學咩人打機

唔剩係 HT， 玩具撚都係奇怪

1:1 d配件size就岩
1:6個d就黃豆 on9 ht

我覺得主要係我地唔係朋友 冇個種包容 同埋呢d事太琑碎 上網見人講over左

唔係朋友都冇問題，好多時反而想點9噏都得
特別唔知點解好多人玩HT，就有種那來的優越感
特別串
利申：我唔熟每一位，都唔認得，只係眼見有咁嘅情況

頂 官圖有BB床同袋 點解唔出個豪華版跟埋

DLC

終於有

金魚街有間整亞加力膠

但亞膠力膠企1比6穩唔穩😂😂😂

整四方細盒仔？

Cosbaby 就好fit

咁搞法
唔知隻HB1.0 dx幾時先有得派

究竟全唔全派到呢

次日有希望？

都幾多 頭先經過全部都係

孝感動天 終於有超人

1835 單,可唔可以派俾我俾我放假有得撚

第一水已經講緊12月 等到人都癲

Hasbro都出埋
Ht幾時先肯出

俾個KOL 100 揹完之後即刻唔想買。。。

五月單承你貴言

DX 07呢 ?

感動

Hottoys luke skywalker(Bespin)

上一轉派到幾時

原來超人咁多貨

原本都諗候活會學hasbro食住empire 40周年條水出限定
不過可能等今年sdcc或者star wars celebration 先公布

仲有好多Luke 可以出
X wing, 頒獎

仲未到我

Dc蝕錢野係少人訂

等足兩年幾終於玩到

如果要等sdcc先出
咁真係變動漫六寶

7月睇疫情再算喇

第一年線上登記線上俾錢
不過人哋要造勢應該唔會

上去拎貨係咪唔可以多過4個人

1.5米距離

希望佢快啲出曬堆mando
早啲出番前正傳

新post

有冇人開箱影下黎睇睇
好悶

989

又幾靚

拎左未開

諗起就嬲
係我第一隻入坑買單既公仔
+700高位入張3/4
而家跌破原價都未拎得

好彩我入既單唔多
主要食炒買現貨
BTW, 都係想推下POST

自玩既 炒到幾多錢都影響唔到自己
不過有時覺得自己正價上HT訂
但轉過頭首日次日仲平過自己張單真係心理唔平衡

最主要係買貴左仲要遲玩

又幾靚喎！

派多兩浸，會唔會仲跌多過1/4 Darth Vader

條眉